其實係街見到克警大家既眼神已經打擊到佢地

由朝到晚佢地見到既人都啤住佢地已經夠,心理壓力會好大

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

我冇野講

晏晝見到個 keep住啤撚住佢 唔敢同我對上眼神

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

唔覺
佢地有意識避開眼神接觸了

其實佢地大部分已經唔會再同市民直視

KEEP住係咁即係佢地驚緊
唔好比佢停
佢發現冇人敵視佢地就會黎料